今次係波台反車多定牙迷太多

琴晚反到而家仲未停

係19000太多

我反蓋

曼迷多

邊隊輸咪果隊多

Ching點睇利記冇轉會預算

小妹迷雲

香港球遊最多

香港球迷最多

D錢留畀你叫雞

認真 係阿迷太多
你喺條街度見到人着波衫多數都係着阿仙奴

車狗呢排咁撚鳩屎 俾人地球聯合軍好撚正常啦

聯合軍

有冇都冇分別
下季曼車太勁

車記後面派能晒膠

。

下季組團買晒成條馬體後防

勁多中坑著車仔

但連登車迷多數小學未畢業

中坑都可以小學未畢業 無衝突

叫得禮志嘅都蠢蠢地

突破盲腸